拜登竞选团队表示，这则时长一分钟的广告将在电视和数字平台上播出。 选举实时更新:特朗普重返威斯康星州; 拜登将在市政厅面对现场观众Colby Itkowitz, Felicia Sonmez, John Wagner | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 执行巴斯蒂安的命令可能很困难，因为一些政策在DeJoy之前就已经实施了很长时间。 联邦法官发布临时禁令，禁止美国邮政的运营变化，因为人们担心邮件速度变慢 
 这些解释可能不会出现在每个视频中——毕竟，该平台上的大部分视频都只有30秒长——但你绝对应该在创作者的feed中寻找它们。 使用TikTok建立完美的锻炼|Sandra Gutierrez G. | 2020年9月17日|大众科学 
 在很长一段时间里，她的检测结果都很好，而今天突然她的检测结果呈阳性。 特朗普在疫苗问题上反驳疾控中心主任; 拜登说美国人不应该相信特朗普，科尔比·伊科维茨，菲莉西亚·桑莫兹，约翰·瓦格纳，2020年9月16日，华盛顿邮报 
 如果没有这个答案，快船现在将准备另一个休赛期，这个休赛期将比本应该的要长——这正是他们的球星们应该让他们远离的。 说到季后赛的失望，快船是在一个自己的联盟|克里斯·海林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年9月16日|FiveThirtyEight 
 换句话说，氟化物是广谱的、跨党派的、持久的异见磁石。 2016年7月27日，每日野兽 
 他们可能不用等那么久就能显示出自己的政治影响力。 亚裔美国人是新的佛罗里达|Tim Mak | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我们的计划是尽可能地延长它，然后可能会忘记它，然后突然想起它。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 伟大的美国领袖们长期以来对公共话语贡献了具有重大影响的深刻思想。 赫卡比2016:弯下腰，像囚犯一样接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 惠勒补充说:“洛克希德·马丁公司长期以来歪曲事实。 五角大楼在隐形飞机丑闻中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 这是一所破败不堪的房子，建筑比例极好，但风格却早已过时。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 “只要有必要，山姆，”匹克威克先生回答说，“我完全允许你留下来。 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 时光倒流，让发霉的地质学家告诉我们，这是多少年前的一个湖，比日内瓦湖还大。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 任何时候我都不喜欢长时间梳妆打扮; 但是，在旅行途中，在这样的事情上耽搁太多是愚蠢的。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 她在床上坐直了身子，双手猛地放在头上，可怕地尖叫了很久。 homestead |Oscar Micheaux